劉馬車重新出法

經過一個星期的潛伏，天水圍墮天地獄獸終於進化成超究極體!!!

另外佢一星期前話要再見youtube條片del左

劉馬車？邊撚個劉馬車

收咗馬車幾錢

佢忍唔住啦

唔想睇片 佢出返來做咩
唔係話自殺咩

好似d賭仔咁 一日唔賭就身痕

呢個星期每日都係睇backup 片

在網上自稱「劉馬車」的男子劉駿軒今年初在天水圍跳舞時，遭一名路過的青年取笑，雙方頓起爭執，並疑繼而動武，兩人被控在公眾地方打鬥罪，案件今(8日)在屯門法院提訊，青年獲准以2000港元守行為一年，劉則毋須答辯，保釋至5月3日再訊，讓辯方索閱文件。

兩名被告為劉駿軒(22歲，無業)和陳耀東(24歲，售貨員)，控罪指他們於今年1月5日，在天水圍銀座廣場非法打鬥。

針對陳的案情指，陳當晚11時途經上址時見劉在跳舞，陳出言取笑，兩人起爭執並打起來，最終一同被捕，警誡下劉指陳先動手，他只是自衞；陳則指劉先動手。

早2日喺天恩見到佢講電話，正常到不得了

佢係識得正常講野既痴線佬

佢只係識對住鏡頭兇狠
如果有一日呢個世界突然冇晒鏡頭佢既病應該會好咗九成

點解係無業，唔係有lalamove咩？

劉駿軒(22歲，無業)

佢係天水圍乜鳩獸，唔知再進化未

我睇佢進左做天水圍墮天地獄強姦浩南獸

Hide Blocked User - 1歲填色比賽冠軍